新屋裝修有冇黄店係鋪地磚既推介

如題

推1/10

推2/10

3/10

4/10

文化磚業 @觀塘
冇用過
純fb見到

瓷磚行業9成都係藍，負擔得起可以貴少少買歐洲磚

利申：做緊

觀塘樓上店，我留tg 俾你

有黃証？

益手足平啲ok ?

我唔係做sales，如果你有需要，可以tg我介紹啲sales同事俾你。
但係如果有賣歐洲磚嘅黃店，我都建議你去黃店買

https//

如果係手足梗係俾正價啦大佬
成行咁少黃店你仲想要優惠

自己去facebook fc

嘩屌

機緣巧合見到呢個post

原來都有巴絲打識我呢間鋪仔